法國而家快餐店啲妹妹全部講普通話

買老麥同kfc時見到班staff用普通話傾計
仲未計吉野家大家樂大快活啲阿姐
香港

今時今日啲港女仲同你去做呢啲咁cheap嘅工咩，去晒做雞喇。

遲下洗碗清潔連大陸婆都唔做
俾哂叉婆做

習慣下啦

咁又係 做ptgf比人拮幾下就收過千